香港發生咁大單野冇財團表態既？

去晒邊

聽日個市會反映比你知

好似冇事發生過一樣

唔可以表
因為未定局
商家佬唔會咁賭

癱瘓香港經濟!!!!